# translator
## Vision
Проект представляет собой веб приложение, куда заходит пользователь с целью изучить новые слова.
Для этого он добавляет слова, которые ему надо изучить, и в дальнейшем веб приложение будет просить
пользователя вводить перевод этих слов.

Целевая аудитория - те, кто хотят учить английский язык, и те, кто умеют владеть компьютером и телефоном.

### 5 Whys( какую проблему решаем )
![Диаграмма](https://gitlab.com/TimurIvanov/translator/-/raw/main/5whys.png)

## БД диаграмма
![Диаграмма](https://gitlab.com/TimurIvanov/translator/-/raw/main/er.png)
